Intenté muchas veces subir el front en la misma carpeta pero tuve inconveniente entre cuentas de github y gitlab, por ende adjunto el frontEnd en el siguiente enlace https://gitlab.com/leviescan/pruebafrontangular

Recomiendo correr el Front en la misma carpeta que el back para evitar problemas de cors

correr el comando php artisan migrate:fresh --seed en el backend
en el frontend solo se puede asignar un rol por usuario. correr el comando npm install
